憎cold call 嘅人麻煩入一入黎

推銷電話咨詢月尾完啦
一齊填啦

1

2

打一次唔緊要 屌佢老母次撚次都同一間嚟 有意欲都冇撚晒

叫你申請信用卡？

咁又冇 或者俾我cut晒 多數係借錢 依加唔識嘅號碼一概唔聽

推撚爆佢

已填
怕cold call嘅程度已經係所有電話都唔會聽
因為有咩重要事其實會留言或者打第二次

填左 cold call畜牲

推
日撚日都收到好多cold call

我都會，但有時cut 埋做野啲電話

嚴重影響生活喎

如果無晒的cold call，連登蠢撚點知手機有無壞到？

如果無晒的cold call，連登的［red]毒[/red]撚點知手機有無壞到

同事會打俾你，催你交野

xxxxBEAUTY

已填
大力推到cold call狗仆街

大眾我屌你老母

推

大眾財務、ideal beauty、中銀我屌晒你地老母

我次大新打嚟 小弟都做銀行
佢:喂 我係大新銀行打嚟
我:喂 呢度係xx銀行

多謝巴打們支持

佢點應你